TM admin : 昨被捕人士有部分電話已被黑警開鎖

#Admin呼籲

收到可靠消息，昨晚被捕人士有大部份已經被開電話，大家記得保持清理對話紀錄。

push